覺唔覺李城個Morgan(摸根)條撚樣比人低估得好緊要？

英冠出身，全盛時期做過世界第一中堅，牙買加歷史第一人，精神屬性爆燈，身體質素無敵，唔係fifa呢隻垃圾game比佢廿幾pace，佢歷史地位應該高好撚多

你條撚樣咪一樣

咪出咗張特別卡俾佢補返數

摸根

全盛摸根特別卡得84 艾達韋列特條諗樣乜撚都冇都87分

講緊咁今年張銀卡
食埋嘢in game 89

樓主行得太前

麥龜真人咁慢 打機都有5X

幾時做過世一中堅
over左喎

條黑星星勁得個幾季

佢隊友禮頓阿伯都係

凈係英超嗰季都夠佢名留青史

叫morgan多數阿狗來
例子:
Piers morgan
N Bendtner

89算低 起碼93
88 Pace 82 Dri
77 Sho 96 Def
92 Pas 98 Phy

保特勁過佢啦

暴聯buff，當年LKK有9X速

77 sho

用緊呢張，點睇？

當年防守超勁 隔離件侯夫同摸根世界top5

甘賓尼都射到世界波啦

條撚樣bulk到杜奧巴比佢撞一撞至少斷腳

呢條撚樣斬波史一，去錯隊都carry到英超
生靚仔啲就變左碧琴level，踢利記都變TAA level

回晒塘FIFA都評佢89 Strength，全盛最少105